覺唔覺叫人做牙隱牙透好賤?

人地都有阿媽生 有名被你叫 吊你

唔覺

牙隱牙透牙白牙閪牙病牙雞牙支牙乳

牙隱
牙透
牙白
牙閪
牙病
牙雞
牙支
牙乳

唔分開睇到好怪==

是

綠葉

已經可以分到邊個打邊個

我奶她條脷

仲有牙基 牙徹

我可以奶

So what

牙隱
牙透

I kiss her

Call her name

都是沒奶
不用分咁細

I kiss her ball

都是男人

我check過 女人黎

我男人黎
Fact checked by 半點

我check過 係男人黎
Fact checked by 半點

無可能

夾腸

幫我夾